邊位曼迷手足咁上鏡呀？

魚拉突

凸=,=
做咩影我

獌

又串

6弟都咁串踩場

6弟